[屯天元]有無人可以幫我借欄

好似要有教練牌先借到
淆底狗唔敢偷欄用

正常人 唔咸濕 唔係油頭肥毒撚

我話我

Tg @sammmmk